<疲勞審訊>算<反人類罪行>嗎?

<疲勞審訊>算不算<反人類罪行>?
為協助調查,47人"開始被工作"的確實時間,應推前至2月28日的中午.狗屋無床鋪,各人應是<坐>天光.然後辦理各種手續,十點離開狗屋轉到閪狗法院,等侍十一點的過堂.
閪狗法院連同警曱,把聆訊拖延至黃昏六點幾,才開始聆訊.一直到3月2日凌晨2點9.有人暈倒才肯收手,讓眾被告辨手續離開.
閪九法院又為照顧已下班休息的狗屋,韭官不忍心搞到黑警被召回狗屋開工招呼犯人,韭官因此把半百犯人打發到懲教.
然懲教未有犯人資料,收人前,要由頭開始做一輪登記.雖然有床鋪,但已早知道,無機會用來款待眾被告人了.因為,已知數小時後又要把眾犯人移交閪九法院...
仲未完,而家幾點? 3月2日下午五點.
五十幾個鐘頭了.覺,未瞓過,餐,未食過.這是不是<疲勞審訊>?
而家<疲勞審訊>可以在光天化日下,世人眼前..若無其事地進行.

<疲勞審訊>算不算<反人類罪行>?

黑警死全家

反人類罪，請求國際介入